由今日開始 所有示威活動我都唔撚會出！！

承上題

由今日開始 所有示威活動我都唔撚會出
由六月開始我發夢一直企喺前線
琴日都係 由喺銅鑼灣應該點樣佈防
到係西環 一路企喺前線幫你地班人面前做消防
整熄左大大話話十幾20粒催淚
我就算流晒眼淚我都一樣冇由前線退落泥

但係你哋竟然同我玩曱甴
仲要同我講話收集緊曱甴
我真係dllm
玩屎玩尿我都唔驚 防暴沖埋黎我都唔驚
我淨係驚曱甴
仆你個街你地自己玩撚飽佢
以後我都唔撚會出嚟
898

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

真心唔好玩甲甴

有冇咁驚

我係會嚇到喊添啊
吹呀 我控制到㗎？

咁小事 睇連登班友都係講下啫
睇死講哩啲野既人根本未上過前線

咁大個人都驚

一係留到撤退先放曱甴出去

唔好，真係求下你地唔好玩甲甴
成世人最軟弱無力嘅一刻就係一個人喺屋企面對住甲甴嘅一刻
真係佢郁一下我叫一下
見到甲甴真係咩活動能力都冇晒
所以求下你地真係唔好玩甲甴

出左再算啦
真係有人用先走都未遲
你都知連登仔個個都係口講就勇武

放火星異種

大罷工係和理非回合
好好把握機會
唔使咁勇住

我最叻捉曱甴

成世人淨係驚老鼠

放幾張相喺床頭，好快克服到

屌見到曱甴我真係會喊
利申上過幾次前線

兩樣都打死過，唔好叫我清理就得

屌樓上老母

蒙面超人

I know that feel bro

你唔好話
你放甲由我諗班速龍嚇到屁滾尿流都似

你當蒙面超人就唔驚

有人吹啲on9 suggestion，樓主唔好嬲

不分化 不割蓆
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

問題係勇武都會驅散自己友

到陣時黑警一放tg
d小強死撚曬就知d tg有幾撚毒

無論咩原因 總之令到有人唔想出就唔啱
我撐樓主

認真 好多人都好怕甲由
我都係見到甲由會慘叫+喊嘅人
老鼠都冇咁驚
你玩甲由唔單止嚇親啲驚甲由嘅手足
你放到周圍甲由會影響到民居 佢地會爬上樓 有啲會生蛋
嚴重衛生問題

有人話尋日見到勇武甲由喺戰場爬

如果係我嘅話 我會寧願個過期催淚彈炸死我好撚恐怖

應該係tg入屋，文宣做野

依家先識驚太遲喇

養下貓就唔驚

捉老鼠彈老鼠囉咁

直接放警局警察宿舍咪得囉。。。
使乜抗爭時用。。。

你地都咁驚
你諗下啲垃圾警犬會點諗？可能仲驚過你地
捨身成仁呀各位

睇fear factor，克服到對昆蟲嘅恐懼

唔使玩真曱甴，呢個post上面張相望到都成身軟晒

義士係天不怕地不怕 怕就做支援

起你底就露底啦
柒頭

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

多謝你捨身，我們懷念你

善用起底功能

玩火啦

起底

前線物資站心聲

屌樓上老母
我啱啱見到張圖係真係即刻掉走左個電話
係真係嚇到喊
叻仔呀
898

物證

Ja ga

你慢慢 我照去

點解呢個PO咁似平行世界?

提防分化

玩還玩，可唔可以唔好周街放，收集到就放入隻扭蛋掟班黑警，我都好撚驚

得喇 冷氣軍師 冇人叫你出嚟啊 繼續打飛機啦

一定會嚇到好多自己友走佬
究竟諗出黎嗰班人可唔可以顧下其他人

屌你老母

睇黎做對了

見到負皮咁多 就知連登已死

屌你老母 好多絲打驚架

利申：男人，好撚驚

做乜撚野出甲甴

好搞笑

點解甘多人怕曱甴, 佢又唔會咬人.

樓主唔好嬲 雖然我笑到仆街
但我諗佢哋都係講吓笑

前線少左一半人 就係班女仔

倒不如…

先唔講嚇死自己友
你比戰場附近居民知道咗肯定屌爆你地老母

dklm我嗌左岀黎
真心跪求唔好玩

唔送啦

肯定敵方驚小強?
屎水重好啦, 成身臭, 同袍即時本能反應割蓆

唔好嚇樓主啦

膠唔係呢個時候玩

改變策略 成個甲由盒車入去警察宿舍入面囉

妖我都好撚驚曱甴

唔好玩呀 好撚驚 見到一隻都足以令我崩潰3個鐘（非9up

玩乜蟲都好
真係唔好玩甲由
玩甲由即刻一堆人走

掟麥皮蟲更壯觀啦 成條蛆蟲咁款喺度扭

其實真係大部分人都會驚小強

邊撚個諗出黎

不過和理非主場時 玩下都唔過份

屌....玩甴曱無問題
但唔好用錯地方
如果係放去吉野家我諗會好多巴打支持
但用黎放前線仲TK埋就真係要屌

玩小強我都唔會出！堅驚

咪玩昆蟲啦好驚呀屌

我乜春蟲都唔撚驚淨係驚甲由呀屌喇星

成個po都屌樓主

真係要小心 連登已經被入侵

甴曱繁殖得好快，如果掟去民居附近，附近啲居民真係多得你唔少
利申:好撚柒驚甴曱

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

大家理吓隔離PO先 需要更多關注

唔知點解有啲好笑
Anyway，到時你走遠啲囉

仆你個臭街

老老實實，唔明點解玩曱甴，我唔驚，但一定好多巴絲驚，同埋d小強你控制唔到佢行邊，佢地一返晒轉頭條前線一定散

蛇蟲鼠蟻都唔好 其中最撚憎老鼠
見到會大叫

假膠得可憐

樓主唔洗驚 我以前都驚 返左份牛工後成日見一埋埋咁爬 宜家唔驚了

乖！一個都不能少

我都驚甲由 不過係屋企先驚
出到去如果著哂手套唔會點驚

Phobia依家野明既

喂屌你 講撚咗不割架 你應該提議放其他地方或者你企我側跟拿 我幫你整走佢 咪撚再分化啦 中共得人驚過曱甴好多倍

好多都係軍師虛言

天橋上降落蟲蟲先做到 （如果同示威者距離夠遠既話呀下
利申，不鼓勵高空擲物唷

望到死曱甴都毛管棟⋯⋯
何況曉郁嘅

其實我都驚曱甴，明明細個都唔驚，仲會捉黎玩

之前已經講過

玩蛋玩屎玩尿對班狗唔傷

對自己友仲傷

木蝨放狗屋

笑左出來

用木蚤會否更好效？

曱由 比人拉 比速龍打 比槍射 被送中

邊樣最恐怖，自己揀

玩小強跟本係玩膠 唔撚洗理班人
巴打裝備上生活上有冇野要幫手 ？

此圖慎入

麻煩各位 要掟掟呢啲
你地玩甲由真係同你死過

利申尋日屋企都食到催淚彈

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

仆你個街我嚇到差啲dum撚咗部電話落地呀 屌

咁玩汽油彈

呢樣絕對不割

一定唔覺
已經關及所有示威者人生安全
要擊破防暴狗防線

其實真心有時陰影呢家野係好難講

係囉，同埋搵咁多曱甴好難啫

不過真係唔好試，未嚇到狗可能已經嚇走晒自己人，以後冇女仔會出

睇黎犬真係好撚驚曱甴

各位搵到最有效既方法叫絲打們企後面了

好好好 乖 唔好怒氣

睇完吾知點解笑左

8月5七區三罷！七區都要人阿

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

屌你老母真係嚇親

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

笑撚死幪面超人

放大冇咩野 係一個黑影高速移動先恐怖

甲由都驚

898

點解會咁
我覺得老鼠都不過係有毛污糟啲嘅地球生物
但係曱甴真係痴撚線異形嚟

樓主垃撚圾

為你地好姐
玩火比人斷正真係坐10碌架

去邊度搵咁多老鼠曱甴

屌真係玩撚埋自己人
如果真係玩小強我都唔撚會再出

槍都唔怕 走去怕小強

唔爭氣笑左

好撚有道理

冷靜啲先

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

和議

放甲由有咩用
d甲由咪又係四圍走

用革命克服恐懼啦

唔得啊 見到老鼠我會死
曱甴反而冇乜野

甲由都驚 你留係屋企算把啦

啲曱甴一驚就周圍飛

全撚部都係講撚完冇人做㗎戇鳩
話玩乜玩乜 有幾多真係做呀

假膠

剛剛打死一隻 早知儲比你地用

樓主唔好嬲，對唔住啊
我都好驚曱甴

師兄，我都係唔驚催淚彈，但驚飛曱甴

樓主好可愛
不過唔準走

一樣 我驚甲由多過狗

放鬆啲
呢啲都係連登仔鳩up下者
點會真係玩曱甴
真係玩第一件事走晒既應該係前線大把人驚

我明呀
曱甴係成世人唯一死穴
係街見到會hing機一秒再兜開一兩米行

辛苦晒。

港女唔驚催淚彈
但一定驚甲由

想炸左佢食！肚餓！

樓主，換個角度想，可能佢地係想幫你克服心魔。
我細知唔怕曱甴，人大左特然一日望到曱甴就好驚。過左三年都好驚，直到一日。我決定要戰勝怕曱甴，鼓起勇氣用掃巴打死佢，之後用紙巾用手親手攞起佢。對住佢，我想左下，佢咁細其實我用手都可以拍死佢，最多洗手。所以你要克服而唔係逃避比直口自己再去驚
香港人，加油！

排隊排到出尖沙咀

玩果次唔出咪得 唔代表次次玩

真心，想做中排輸出掉曱甴彈

利申：小火龍火屬性免疫昆蟲系可徒手抓曱甴

移動都算，識飛真係屌你老母

屌你死5毛狗

連登仔講撚咗玩波子個幾月都有玩
曱甴會有

保護好掉火既義士
推火車真係斷硬正
唔好再推火車

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

dllm

😂

你中計了

巴打個名

控制到先算9up下姐

唔好玩火玩蟑螂好唔好..
好撚小學雞

整支黑旗

請警方保持克制

否則釋放大量曱甴（識飛）

可以起到阻嚇敵方既作用同時對友方提出警示 頂唔順可以走先

係現場真係唔好搞啲咁嘅野啦
好老實講幾大個男人都會驚
何況仲有好多女手足
到時一個唔小心
全部人走到兵荒馬亂就仆街啦

睇到呢到笑撚咗

同你相反

屌我驚隔離有民居嘅燒到人地屋企咋
比著我就算我係同路人都嬲撚死

我屌死樓上放圖條撚樣呀！！！！！
完全封鎖！！！！！！！！

我嚇撚到丟電話爭啲喊呀屌你老母！！！
好撚好玩咩而家？？？吓？？？

得把口啦呢d
夠話玩火球 結果呢

我都係

好鍾意昆蟲
唯獨大強真係會嚇撚死

我笑咗sorry

原來係膠post 一個
上得前線咁大個人會驚甲由？

收集曱甴

寵物group好多

我女仔都未驚啦

#1
毒菇狗劍
•
7 個月前
明明自己無女都可以成日俾fd話有女

岩岩識嘅朋友會話你個樣似有女 a380 Player樣

呢句真係難聽過粗口

有無巴絲打遇過呢個情況？到底好事定壞事

文字夠TK

你地有冇諗過如果中共見到呢個post會點
水炮車變...........

大佬，宜到班人講嫁咋

不嬲都係香討啲人先出去

連登仔出名冷氣軍師

我諗我要澄清一下

我係絲
呢一個Account係我同另外一個男仔借返嚟嘅

其次嘅係
我係驚曱甴驚到我真係覺得自己係有phobia
同其他人會畏高一樣 我都唔明白佢哋點解會畏高
但有啲人就係驚 呢個冇辦法

如果你真係想玩嘅 我唔阻你
但麻煩真係去警總 又或者警署先玩

最後嘅係唔好再refer張圖
同埋唔好再post曱甴圖

我就唔係咁諗
如果打死左佢，隻老鼠有血有肉，死左唔知係邊又腐化起黎
仲恐怖過就咁拍死隻曱甴（加上佢又大隻啲）

上次我夠見到有人話要玩波子
我都以為佢係講下架咋
點知比我係琴日出去嗰陣時見到成地都係波子

記得以前Mythbusters做過實驗，核幅射都照唔死佢
個啲tg算得係咩

甲由真係成世仔咁大個人最驚

我俾張圖嚇到跌左部電話
屌你老母

我情願你玩波子

放曱甴 老鼠 蛇 蜘蛛 蟾蜍 蜈蚣到時唔好話前線，黑警都走埋，真正清場散band

屌你老母block

呢獲我撐你肥佬黎

利申：真係好驚曱甴，真係出我會唔嚟但個心都係痛

屌你老母 咪quote得唔得

起底就知樓主咩料

癲。。。

想講一個手掌咁大既盒仔已經可以有百幾隻甲由

不過養個啲都係杜比亞，屌呢啲唔撚鐘意郁既唔恐怖既。（不過如果跌哂係黑警身上就）

至於德國甲由太恐怖其實係好難養，所以要自己捉太高成本。

比張小強圖嚇撚死

你驚，班狗一樣會驚

你驚，係因為你由細到大D姨媽姑姐都話你知曱甴係無聊同污穢嘅
你只要將呢個觀念扭轉過嚟，就可以克服到恐懼